## Отправка СМС-приглашения на список телефонных номеров для подключения к Системе.

# Назначение
1. Выполнено в рамках тестового задания работодателя.
2. Отправка текстового приглашения в виде SMS-сообщения со ссылкой для установки приложения на телефоны незарегистрированных пользователей Системы.
3. Соблюдение первого фактора авторизации: зарегистрироваться в Системе могут только приглашённые администратором номера.

# Используемые технологии и библиотеки
- Java 8;
- Spring 5.2.0 (MVC, Test);
- JUnit 5;
- Mockito 1.10.19;
- jackson-databind.

# Вызов сервиса
Для вызова обратиться к сервису /sendInvites по HTTP-Методу POST.  
Входящие параметры (String[] phoneNumbers, String message).  
Пример запроса:  
{"phoneNumbers": ["79854856978","79851634544"], "message": "hello"}    

# Особенности
Правила и особенности:
1.	Номера приглашаемых пользователей должны соответствовать международному формату с кодом страны 7 и длинной в 11 цифр (без пробелов, круглых скобок, и знака ‘+’). Иначе - возвращать ошибку с кодом 400 BAD_REQUEST PHONE_NUMBERS_INVALID: One or several phone numbers do not match with international format.
2.	Должен быть указан хотя бы один номер получателя приглашения. Иначе - возвращать ошибку с кодом 401 BAD_REQUEST PHONE_NUMBERS_EMPTY: Phone_numbers is missing.
3.	Количество приглашаемых пользователей не может быть больше 16 в рамках одного вызова метода. Иначе - возвращать ошибку с кодом 402 BAD_REQUEST PHONE_NUMBERS_INVALID: Too much phone numbers, should be less or equal to 16 per request.
4.	Суммарное количество приглашений в сутки не может превышать 128 запросов в рамках отдельно взятого приложения. Иначе - возвращать ошибку с кодом 403 BAD_REQUEST PHONE_NUMBERS_INVALID: Too much phone numbers, should be less or equal to 128 per day.
5.	В списке номеров приглашаемых пользователей не должно быть дублей. 404 BAD_REQUEST PHONE_NUMBERS_INVALID: Duplicate numbers detected.
6.	Передаваемое сообщение не может быть пустым. 405 BAD_REQUEST MESSAGE_EMPTY: Invite message is missing.
7.	Допустимые символы в тексте сообщения должны соответствовать кодировке GSM 7-bit (03.38). Допускается наличие кириллических букв, которые преобразуются в латинские транслитерацией. 406 BAD_REQUEST MESSAGE_INVALID: Invite message should contain only characters in 7-bit GSM encoding or Cyrillic letters as well.
8.	Длинна сообщения не может быть больше 160 символов для латиницы и 128 символов для всех остальных. Иначе - возвращать ошибку с кодом 407 BAD_REQUEST MESSAGE_INVALID: Invite message too long, should be less or equal to 128 characters of 7-bit GSM charset.
9.	При отправке сообщений, в случае возникновения ошибок либо для исключительных ситуаций в коде возвращать ошибку с кодом 500 INTERNAL SMS_SERVICE: [описание ошибки] либо 500 INTERNAL [Имя приложения или объекта, вызвавшего ошибку]: [сообщение, описывающее исключение] соответственно.
10.	В тексте сообщения допускаются латинские буквы, цифры и прочие символы в кодировке GSM-7bit. Допускается использование кириллицы которая заменяется транслитерацией.
11.	Если хотя бы один из номеров не проходит проверку, то СМС сообщение не отправляется никому, факт отправки приглашения в Системе при этом не фиксируется.
12.	На один номер телефона можно отправить только 1 СМС сообщение.
13.	Факт отправки приглашения фиксируется записью в таблице invitation.
14. Подразумевается наличие хранимых процедур invite и getcountinvitations в таблице.



